\documentclass[a4paper,twoside,12pt]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}                                      
\usepackage[T1]{fontenc}  
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm}
\usepackage[british,polish]{babel} 
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[page]{appendix} % toc,
\usepackage{mgr}

\newcommand{\autor}{Michał Chrobak}
\newcommand{\promotor}{dr inż. Błażej Adamczyk}
\newcommand{\konsultant}{dr inż. Imię Nazwisko}
\newcommand{\tytul}{Metodyka wykrywania honeypot'ów}

\begin{document}
%\kslistofremarks 
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%  STRONA TYTULOWA %%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{tex/tytulowa}
\cleardoublepage

\rmfamily
\normalfont

%%%%%%%%%%%%%%%%%%  OŚWIADCZENIA %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\input{tex/udostepnienie_pracy}
%\input{tex/oswiadczenie_promotora}

\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%% SPIS TRESCI %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagenumbering{Roman}
\pagestyle{tylkoNumeryStron}
\tableofcontents

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setcounter{stronyPozaNumeracja}{\value{page}}
\mainmatter
\pagestyle{NumeryStronNazwyRozdzialow}

%%%%%%%%%%%%%% wlasciwa tresc pracy %%%%%%%%%%%%%%%%%

\include{tex/wstep}
\include{tex/analiza}
\include{tex/przedmiot}
\include{tex/badania}
\include{tex/podsumowanie}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter
\pagenumbering{Roman}
\stepcounter{stronyPozaNumeracja}
\setcounter{page}{\value{stronyPozaNumeracja}}

\pagestyle{tylkoNumeryStron}

%%%%%%%%%%% bibliografia %%%%%%%%%%%%
\bibliographystyle{plplain}
\bibliography{bibliografia}

%%%%%%%%%  DODATKI %%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

\begin{appendices} 


\chapter*{Dokumentacja techniczna}

\chapter*{Spis skrótów i symboli}

\begin{itemize}
\item[DNA] kwas deoksyrybonukleinowy (ang. \ang{deoxyribonucleic acid})
\item[MVC] model -- widok -- kontroler (ang. \ang{model--view--controller}) 
\item[$N$] liczebność zbioru danych
\item[$\mu$] stopnień przyleżności do zbioru
\item[$\mathbb{E}$] zbiór krawędzi grafu
\item[$\mathcal{L}$] transformata Laplace'a 
\end{itemize}


 

\chapter*{Zawartość dołączonej płyty}

Do pracy dołączona jest płyta CD z~następującą zawartością:
\begin{itemize}
\item praca w~formacie \texttt{pdf},
\item źródła programu,
\item zbiory danych użyte w~eksperymentach.
\end{itemize}

\listoffigures
\listoftables
	
\end{appendices}


\end{document}


%% Finis coronat opus.
